{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033851",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59918&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양구학조리샘말펜션"
    },
    "text": "周辺に沙明山と楊口船着き場、パク·スグン美術館があるヒーリングペンションです。 入室は3:00、退室は2:00で、全客室禁煙です。 送迎と駐車が可能であり、ペットは一軒家の形の客室でのみ可能であり、当日現地にてお支払いください。 サム野菜は季節や状況に応じて無料で提供でき、バーベキュー施設は炭やグリルを提供し、当日現地で決済します。 最大人数を超過した場合、入室できず、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 画像と利用施設の紛失、毀損は利用者の責任です。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 情報は変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは沙明山と楊口船着き場の周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは3時で、チェックアウトは2時です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットは一軒家の形の客室のみで可能です。当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "サム野菜は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、季節や状況に応じてサム野菜は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、炭やグリルが提供されます。当日現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうなりますか？",
            "answer": "分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金は変動する場合がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 234,
        "QA": 366
    }
}